的哥? 的你老母咩, 的士司機就的士司機啦

屌你老味, 岩岩上網睇新聞見到「的哥」, 心諗屌你老母咩, 的士司機就的士司機啦,
發覺依家D撚屌報紙佬真係慢慢用撚晒D支那用語, 正仆街
睇黎好快真係同支那接軌架啦

「的哥」是誰？「的姐」是誰？可能讀者們不大了解。在內地，男的士司機，叫「的哥」﹔女的士司機，叫「的姐」。

哥士的

Dc9就dc9啦

乜撚野的哥
唔係講開的士司機 / 的士佬咩

666🤙🏻

的伯

的咩士司機，的士佬就的士佬啦

嗌聲師傅隨時保你一命

的士佬

的士車長